點解大陸人咁愛國又要到香港打工

中環過去幾年,已經迫住習慣買咖啡一定有大陸人係到排隊講普通話
入境處應該是要僱主解釋㸃解個post一定要請非香港居民
但好明顯入境處是廢的
我想問下
點解大陸人咁愛國又要來掙飯食

香港人工高D, 保障多D, 有D 當香港係跳板

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

因為仆街淨係識賺錢

我最討厭他們撐警
又做護旗手
咁中意咪番大陸

有大陸同事話因為香港醫療好

賤囉

成日駡香港示威人士
又唔去理解我地爭取D乜
返工假仁假義
浄係識擦鞋
真係想佢地全部死番上大陸
咁撚愛國

你知唔知佢地落黎讀書畢業後幾乎100%搵到工
中資一定請
之後就有身份證啦

愛國是工作，搵錢是生活

強國人嘅愛國係吊鳩人要愛
就好似港女屌鳩其他港女有港女行為一樣

點解大陸人咁愛國又要移民拎外國護照

因為港共政府默許
要慢性取代你班香港人

因為... 身體最誠實

大陸人的愛國係用口講的

因為佢地覺得香港係中國既
唔係你香港人既